我的死諌

致各死諌之士：

我知，prank better be real

但我地有更多正經野做

休息，部處，法律，支援，文宣
1000人 一個早上，可以做左好多野喇

請不要死，你唔死，我地就多6000 man hours 打仗！！

大家加油

仲有，唔只1000人，我地有200萬+3人日日同你一齊作戰緊！！

我地好想好想每個人都迎接成功的一日！

標題黨係咪覺得好撚好玩？

Sor, 但我真心的